[回帶4月8日] 交易員以一萬美元買入紐約原油看跌期權至每桶0.5美元

4月8日新聞：
紐約期油年初至今跌56%，雖然市場對油價前景感憂慮，但跌破每桶一美元似是遙不可及。《彭博》報道，一名交易員以一萬美元買入1,000手看跌期權，押注紐約原油會跌至每桶0.5美元。另外，交易員們已開始大量買入可從極端低價中獲利的合約，10美元或以下的看跌期權規模最近幾周顯著增加，目前持倉數量超過50,000手，大部份為在過去一個月增長。

無論今日5月期油結算時去唔去到0.5美元
呢個大膽既人真係神之操作

雖然6月期油仲係20美元以上
但想像唔到今次個差價竟然可以去到咁遠

世界變了

痴撚線勁人

-6啫
幾十萬薪家拎七萬嚟賭

即係會賺幾多倍

唔清楚，但油價23蚊既時候佢敢睇跌0.5
計埋槓桿保守估計應該有百倍

5月期油其實幾多號結？

期油係每個月-對上一個月25號既3個交易日前交易終止
（姐係4月22日）

換句話姐係4月21日結算

參考資料

好明顯有內幕料架喇

謝巴打